【必須置頂】9月1號英領有集會呀！就算去機場都去咗英領先

之前個 post

[必需置頂] 9月1網民自發英國領使館集會

又比人話你架la應該講英領機場兩邊都去。

好！去完英領再去機場！

Push

領事館無咁多空位啦

最好有先去
其他人去機場

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

永遠有第二個地方想壓制機場嘅人數

推一推

推

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

去英領